聽日要義工保護票站

Pish

拉保鮮膜（大）
應該係最自閹既防守戰術

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票